連登仔真係好鍾意扮眾人皆醉我獨醒

你係雞

擺個真係你最醒

公廁

炒車post系列
你問我答post系列
尋人post系列

你係基佬

真係好撚垃圾 自身一啲修養都冇

現實中冇存在感
唯有係呢度揾
咪踢爆啦ching

現實對我地太殘酷

咁眾人皆醒我獨醉得唔得呀

好多低汁會然

臭雞

笑撚左出聲

又想我幫佢招frd子

你問我答，有d認真答，知多少少內行野都算
其他真係